雷莊兜離開香港其實都係好事

留喺香港嘥咗佢，佢都係上太空啦

嚇撚死

咁嘅樣出到去都唔荒會撈得掂

佢依啲樣去外國好似幾多鬼佬岩口味

打慎入得唔得呀

衰過馬騮屎佛

圖文相符正評

打慎入先好開啦屌你老母

返巴西踢返波啦 可能下屆世界盃有份踢

梳梳梳，即刻補翻“慎入”

WAKADA FOREVER!

請唔好侮辱黑人

What about the droid attack on the wookies